# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-12 10:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\iacs\models.py:29
msgid "get"
msgstr "GET"

#: .\iacs\models.py:30
msgid "post"
msgstr "POST"

#: .\iacs\models.py:31
msgid "delete"
msgstr "DELETE"

#: .\iacs\models.py:32
msgid "put"
msgstr "PUT"

#: .\iacs\models.py:33
msgid "patch"
msgstr "PATCH"

#: .\iacs\models.py:36
msgid "http | https"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:37
msgid "ws | wss"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:39
msgid "api id"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:40
msgid "api regex"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:41
msgid "api protocol"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:42
msgid "api http request method"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:43
msgid "api name"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:44
msgid "api position"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:45
msgid "api group"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:46
msgid "api code"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:47
msgid "is user default"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:50
msgid "api"
msgstr ""

#: .\iacs\models.py:56
msgid "normal group"
msgstr "普通权限组"

#: .\iacs\models.py:57
msgid "super group"
msgstr "超级权限组"

#: .\iacs\models.py:69
msgid "permission group"
msgstr "权限组"

#: .\iacs\models.py:73
msgid "user id"
msgstr "用户ID"

#: .\iacs\models.py:74
msgid "user account"
msgstr "账户"

#: .\iacs\models.py:75
msgid "user pass code"
msgstr "密码"

#: .\iacs\models.py:76
msgid "user alias"
msgstr "名称"

#: .\iacs\models.py:77
msgid "user cellphone number"
msgstr "手机号"

#: .\iacs\models.py:78
msgid "user email"
msgstr "邮箱"

#: .\iacs\models.py:79
msgid "user is active or not"
msgstr "是否激活"

#: .\iacs\models.py:80
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: .\iacs\models.py:81
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: .\iacs\models.py:90
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\iacs\models.py:94
msgid "menu id"
msgstr "菜单ID"

#: .\iacs\models.py:95
msgid "menu name"
msgstr "菜单名称"

#: .\iacs\models.py:96
msgid "expandable"
msgstr "能否展开"

#: .\iacs\models.py:97
msgid "bold"
msgstr "字体加粗"

#: .\iacs\models.py:98
msgid "css icon"
msgstr "图标"

#: .\iacs\models.py:99
msgid "link"
msgstr "路由"

#: .\iacs\models.py:101
msgid "super menu id"
msgstr "父级菜单ID"

#: .\iacs\models.py:136
msgid "菜单"
msgstr ""
